食緊烏冬嘅你可唔可以合撚埋你個口呀

屌你老母

雪雪雪

雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪

吹呀
想打鳩我呀?嚟吖打鳩我丫，嚟吖～啦啦啦啦啦啦啦～

唔合埋咪溜番出黎

關你撚事咩屌你老母

+1

正

japajapjapjapjapjapjap